［非FF]同個女性朋友同床

尋晚同個好好朋友既女仔o係屋企傾心事傾到好夜
之後佢o係我張床一齊訓
佢用張被包住自己，搞到我冇被

我知道佢唔想我搞佢，但佢就咁包住自己就安全咩⋯⋯
我好想同佢講好好保護自己，男人熄左燈會控制唔到自己架

咪又係雞

明明你就好想搞人
搞唔到又上黎叫春

屌

正解

臭雞